128維園見

推呀推呀

1

2

3

4

5

6

7

8

推

9

正呀喂

夠人未?
未就繼續洗

10
我推就推左 連登仔 爭氣啦
五大訴求 缺一不可

11

番緊工都照洗

死

黑

警

連登仔 醒下啦

去呀

128呀
比全世界人知道香港人係唔輸得

唔好以為咁就贏好唔好

22

23

24

25

去埋其他地方推爆佢呀128呀

連登仔

推呀

我一次過
推兩個post

128 維園見